準備做IT狗有咩要注意

中年危機

甩頭髮

要冇女

唔好死

改個英文名先

會比人炒？可以點預防

工作壓力太大？

IT狗有咩方法識女

叫Router會唔會太型

買定格仔衫

換水換墨換光管

練習定瘋狂打鍵盤

學定點整燒賣魚蛋

r定春袋

注意健康

無

拉多啲筋

IP man

IT dog制服

你當我地IT人係咩

10個有9個都有髮線向後情況出現
工作壓力？唔多似

1分鐘50字冇難度

準備單身一世。
女女行過會用厭惡的眼神望你。
仔仔行過會用憐憫約眼神同你打氣。

That's it. No big deal.